叫左個冰滴咖啡唔撚識飲

係咪倒撚埋一齊就得

系

lm學嘢

右下果舊咩黎？

Lm

全部倒晒落個樽到

cookies.
冰滴咖啡 點解仲有個 espresso iceball?

要問佢俾凍牛奶，佢就知你識嘢

咁大樽飲死人咩

個冰係咖啡黎？

放塊餅落樽到
會有泡走出黎
再落奶同糖
睇個人口味
我鐘意多奶但唔鐘意甜
會落晒奶先
啲糖就唔理住
咁跟住將樽野倒入杯到
就有好香咖啡味
最後就係點樣品嘗佢
要先拎起隻杯圈形轉動
真係好似紅酒咁有掛杯效果為之上品
然後反轉cup撚住係頭頂唔跌落黎就係極品

人地已經滴左比你啦
一個係糖水一個係奶

就咁飲就得

BTW一飲一定係成支隊

個餅唔係就咁食

杯入面個舊係冰黎 ?